林峯而家受唔受得起亞太區最受歡迎男歌手

Chok

真心唔差 低音其實幾好聽

點解會受唔起

林峯都上神枱？唔撚係啩

根本tvb就玩鳩佢
佢最恨嘅視帝就一次都唔俾佢，俾埋亞太區金曲金佢

嗰陣張學友暗串林峯之流無料到
過左幾年就吹奏!?

點會受得起

亞太區最受歡迎
BTS > EXO

點暗串先？

林峯開演唱會，我睇過張學友都有幫佢拍片祝佢成功。

成日話tvb垃圾，點解要咁著緊一個C9先睇既台所頒既"獎項“， 仲要講足十年。

當年膠登插佢拎大獎，係首歌差，冇代表性，但極少人會話佢唱得差，佢根本一直被 underrated.

係CHILD登上左好耐啦 當年聽林峯既歌同睇佢既戲長大既小朋友而家咪上緊CHILD登囉

我睇唔出佢對林峯本人有咩立場，佢講到明係“頒獎”應該點頒先有認受性。

定話你被生果 把旁白搞到先入為主？生果條友就擺到明串緊林峯喇。

林峯拎獎都冇串串貢，硬食個硬膠獎你估佢好恨 咩。

唔使而家
當年tbb同四大反面後又有出席既佢算數一數二啦

其實負皮我嗰啲呢我都唔知講咩好 人哋講緊係而家 唔係當年 當年受唔起就肯定係 但係去到今時今日我好肯定同你哋講肯定係受得起 一來人哋本身真係有實力 加上亞太區人氣肯定唔差 事實上而家香港嘅歌手裏面 唔計張敬軒陳奕迅 基本上林峯而家係屌打曬而家嗰啲 佢全能到仆街
連登仔 唔好為反而反啦 仲有講咗好多次當年亞太區同埋金曲金喺tvb問題 唔關佢事

林峰出返黎唱 頭三一定有佢份

算啦 同啲淨係識盲反嘅人講都嘥氣 ching 無謂令自己勞氣啦

自從垃圾坤喺被譽為最專業頒獎典禮嘅903拎到最受歡迎男歌手，已經唔需要再睇呢啲濕鳩獎

連登日經，懷念林峯

最經典應該係有一年羅志祥唔肯攞格硬塞左俾lollipop f 應該大部份人連佢地一首歌都講唔出

無法 和你回到那種盛夏

幼稚完啦好嗎

亞皆老街至太子道西就受得起

12年嗰陣呢首根本有資格攞金曲金獎 好俾唔俾俾chok tvb

我既林峰bb一定係世界第一

本身都有聽佢D歌 唱K有時都會唱
自從佢拎左金曲金 雖然都會聽 但唔敢再係班FD班前講
佢唱歌真係好聽 好過同期周柏豪幾十倍

講真呢個獎係純投票 其實無得講咩

首chok害鳩死佢

最經典唔係林峰個反應咩
好似中左六合彩頭獎咁 終於甩難

係cctvb害鳩死佢姐 首歌唔拎獎根本無人理
同埋都係個句 如果首歌係eason唱一樣會拎叱吒至尊大獎 同埋變神曲

Tvb同四大反面但林峰係tvb既人之餘 英皇同tvb既關係你唔知咩？林峰點會無得上？

當00後攻佔child 登之時，就係坤哥上神枱之日

依家支持林峰果堆，當年大部分都讀緊小學

英皇都唔係四大入面緊係有得上啦

我咪就係話英皇同tvb既關係一路都係一定會俾自己藝人明星上tvb 加上唔係四大 但佢以為林峰係四大咁 又好似唔知林峰係tvb咁

我估亞太區佢都唔係好想攞

鳩柏豪攞男歌手金獎咪仲離譜過偽毒攞最受歡迎男歌手

佢嗰年之外嘅每首攞獎嘅歌都值得攞金曲金多過Chok, 愛在記憶中找你，愛不疚，如果時間來到，直到你不找我，幼稚完

你啱 仲有light up my life都係

平時睇林峯演唱會佢開場起碼跳番兩三首快歌先talking, 屌你嗰次陪frd睇鳩柏豪條垃圾坐喺度唱完一首歌就要回氣

嗰隻碟最正其實係我很痛, 不過冇plug

坤狗淨係得原來她不夠愛我嗰年最順眼 宜家好撚憎佢。另外唔明鳩柏豪點解會紅。。佢完全冇實力

11年個live 痛到

受唔起

唱功未算好勁，但屌打而加大部分歌手，好似鳩拍蠔

亞太區有一天會成為亞太區

JJ狗近況幸福嗎

林峯同鳩柏豪比真係好似去曼聯前後嘅山狗, 一個真係全能到仆街, 另外一個就樣樣都得啖笑

呀峯：實力派 （俾人當偶像派
鳩柏豪：偶像派

你的目光比冰塊更冰

佢真係唱到我喊 入心入肺呀

岩呀 一轉眼 已經大專了

千嬅完美屌打 鳩柏豪根本唔夠氣 好似唱k咁 浪費咗首好歌

我都覺
佢既歌入面最鍾意就係我很痛
live個次聽到都覺痛

果陣真係覺得好戇鳩 仲有果首乜鳩Broken拎獎
擺明無線是但捧個人出黎
但之後牙fred 坤狗 先知咩叫捧垃圾

愛在記憶中找你

露營必須酒

睇清楚規則先啦
最受歡迎男歌手係公開投票架
男歌手金銀銅先係903自己決定

利申 唔係幫昆狗講好說話

佢d歌其實幾好聽

林峯係大陸仲紅㗎咩？

佢把閪聲直頭CD版都難聽

仲有開工咩

有 不過唔算紅，冇bosco咁紅，廣東嚟計周柏豪仲紅過佢

有乜可能鳩柏豪會紅過佢

老老實實佢有啲歌真係幾好

如果單純睇點擊率又好似係嘅

華納
林峯啲mv好似呢一兩年蛋記先肯upload上youtube

夏雪嗰堆soundtrack 14年先upload

仲有佢好似冇upload官方版嘅愛在記憶中找你, 愛不疚, 幼稚完

林峰吧
關注： 481,261 貼子： 10,053,861

陳偉霆吧
關注： 453,559 貼子： 14,528,520

周柏豪吧
關注： 81,122 貼子： 770,657

咪玩啦 林峰講緊第一次上去拍紫釵奇緣都收緊廿幾三十萬人仔一集
bosco,周柏豪同佢挽鞋都未夠班..
你地成日笑 好撚出名個個的士陳都係同林峰55波咋
林峰係低調 舊年先開始玩微博同IG

愛不疚好似有 落雨嗰個mv

問咗坤哥未???

林峯躝返去九龍城唱歌啦，屌

得罪講句真係一首都唔撚識, 坤狗嗰年起碼知道有首原來她不夠愛我

自己了解下

連登仔開始吹奏大陸仔上台啦
黎明 張敬軒 今次又到林峯
下次到邊個大陸仔？

仲有姜濤呀

林峰吧
關注： 481,261 貼子： 10,053,861

陳偉霆吧
關注： 453,559 貼子： 14,528,520

周柏豪吧
關注： 81,122 貼子： 770,657

上面有其他人post咗點睇

sor依個先啱

林峯個account係新開無耐

上面有巴打講開視帝

陳豪 天梯 苗天
林峯 雷霆掃毒 韋世樂
劉松仁 名媛望族 鍾卓萬
黎耀祥 大太監 李連英
馬國明 On Call 36小時 張一健

呢年應該俾佢，點知俾左柴狗
嬲到走人

16年開

係 另外嗰兩個開咗好耐

周柏豪唔同你拗，你覺得林峯人氣同陳偉霆有得比？

講新嘅話夠蔡徐坤新？係紅就紅架啦

的士陳只限大陸紅

唔係話林峯唔紅， 我都覺得佢係好過周柏豪同陳偉霆， 咁點解唔肯接受人哋紅過佢嘅現實

唔會話無得比既
但差距肯定無你吹到咁大先
更加唔好拎咩周柏豪黎比 屌你老味拎周柏豪黎比真係失禮晒..

陳偉霆依兩年冇跌出過頭10喎，林峯有幾多期入到頭10？

一個簽左大陸公司長谷
一個根本無谷過大陸市場
微博都係開左無幾耐 仲要少update
ig都係舊年先開
係人都知林峰不嬲少產加貴
唔同類型比條柒?
但林峰會唔會係唔紅先?
會唔會係要柒到同周柏豪比?
咪撚玩啦阿羊

周柏豪 根本都唔係嗰皮

你上大陸唱下k就知周柏豪係廣東地區有幾紅 出左廣東就梗係林峰紅過佢
但林峯係全中國嚟講就稱唔上紅啦

連續4年入福布斯中國名人榜
幾千個藝人 年年排5x 6x
你話唔紅咪唔紅囉

好歌講緊自我催眠?

背後女人

明抄自我催眠都叫好歌

我唔知呀 我冇聽過

屌你老母真係阿豬阿狗過幾左幾冷河就可以上神台

自我催眠就真係好歌，一首歌羅志祥可以演繹得咁好，周柏豪

見到 作曲:周拍豪 真係想笑出黎

一模一樣咁copy落去

唔係講緊依家咩？講以前？

兩首歌都係佢作？....

講起佢作歌 櫻花樹下佢自己唱番 好撚難聽

差十倍啦 都係姓周 但係叫杰倫

屌 抄jay chou

的士陳大6幾紅 唔關香港人事 冇人有興趣

而我不知道... 條友係咁吹奏的士陳 唔知想點

當然我又唔否認有幾首歌係好聽

唔好掩耳盜鈴啦
佢返落黎開演唱會 睇既MK妹人一定多過韓團/劉德華

2016年 九月佢地同一日喺廣州開演唱會，唔知你識唔識，打個譬如，周柏豪喺star hall，林峯係紅館開。

小豬完勝鳩柏豪啦, 把老牛聲唱到咁喺難聽

應該係2017

笑撚咗

係 自膠 舊年

佢廣州個live 有the feelin'

呢首一開始麻麻哋, 睇完嗰場嘅片之後又覺得幾正

係你唔肯面對現實以為林峯同陳偉霆係人氣上仲係同一個level啫

自我催眠演唱會版真係 仲要嗰陣嘅小豬勁靚仔

的士陳係大6紅， 關我X事， 我真係估唔到的士陳係連登有人撐，睇你貼埋果d咩明星權力榜，係 返大6玩微博啦。

佢開嗰啲po 全部都係吹奏強國歌手 唔怪得佢會吹奏的士陳

咁講， 強國歌手有好既，係的士陳垃圾啫，無論演技同歌藝。

呢句真

source？利申學友fans

佢攞動新聞嗰條片嚟講

好似有D歌都有TVB版MV同CD版MV (或者CD無MV但TVB有)

愛不疚嚟講 tvb版係好啲

D TVB版好難搵返高清..
愛不疚TVB版係咪鍾嘉欣配角個個?
其實佢MV入面講左幾句係咩
聽左咁耐都係LUR埋一舊

鍾嘉欣配角嗰個係 愛在記憶中找你英皇mv 佢個對白係：我對眼越嚟越睇唔到嘢 唔係㗎 我唔使你同情我

呢一個先係愛不疚tvb MV

咁都聽到
岩岩一時記錯
BTW
愛在記憶中找你MV入面笑得好甜

我到而家呢一刻都仲係覺得佢哋係一對

好襯

Alfred常在心

寡人笑左

林峰演唱會唱live真心唔錯
又有台型 起碼似返個歌星
有幾首hit爆全港既歌
一定受得起最受歡迎男歌手

林峰霍元甲屌打周杰倫啦

呢個誇張得滯喇

受得起，tvb小圈子冇認受性頒獎根本冇人在乎
即係我喺屋企阿媽話我全世界最叻一樣，咪自己閂埋門慢慢頒飽佢，誰在乎？

呢個人講嘢好誇張

認真 lets get wet果段好過周杰倫啦

youtube無左個ktv版